新疆日報—能夠被山竹襲擊是香港的光榮

轉咗新疆

想疆獨?